［打邊爐家庭］分別任職旺角及中環兩間北京樓 即時停業14天

涉事的北京樓屬於美心集團旗下，美心集團回應指，集團獲悉兩名分別於北京樓旺角新世紀廣場分店及北京樓中環歷山大廈分店的員工確診感染新型冠狀病毒，現正於醫院接受治療。他們兩人為親屬，於1月26日參與同一家庭之火鍋聚餐，其中部分親友亦於昨日 (2月9日)確診感染新型冠狀病毒。

美心除了一直嚴謹執行以上防護措施外，以盡力減低感染風險，但為安全起見和同事安心，已安排這間分店的所有員工在港自我隔離至少14日，公司會密切跟進他們的健康狀況，暫時未有發現病徵。為配合分店運作，這兩間分店暫停營業14日，並於2月9日晚進行徹底清潔和消毒，所有已開封或經過處理的食物已棄掉，確保衛生。同時，公司已主動聯絡衛生防護中心，繼續跟進及處理事件。

推

如果仲去食美心既都抵佢中

北京樓
咩人先會去食

又中

準備改名武漢樓啦

寫到明任職

北京都封關啦，北京樓關閉好出奇咩

勁過裝修/藍店抵制

保證全港無人敢食

如果手足不幸中招

可以同番傳媒講自己食過咩藍店

美心員工
大陸親戚
回力鏢

放棄兩代人

2袋，thx

抵制美心
身體健康

效果仲勁過裝修

個家族咁鍾意做北京樓

北京樓(已放棄)

Good！今次仲唔執，本來都得返藍屍幫襯，而家連藍屍都唔洗去

天有眼
黑心今次俾天收

火鍋手足

美心

重要去警署尋求協助

唔知2位最近有無上過head office/ 去過其他店呢

美心姐 都係得狗食架喇 冇事既